<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">Каталог</string>
    <string name="second_fragment_label">Опис</string>
    <string name="next">Далі</string>
    <string name="previous">Previous</string>
    <string name="back">Повернутись</string>

    <string name="firstmovie">Опис \nІнтерстеллар
Блискуча науково-фантастична драма, справжній шедеврище! Водночас розумна, захоплююча, повчальна історія, грандіозна за задумом і реалізацією.

За сюжетом, у майбутньому Земля опиняється непридатною для існування – забруднення, космічний пил, хронічні захворювання. У держав більше немає коштів ні на армії, ні на соціальні програми, ні на підтримку науки. Людство може вижити, лише якщо негайно почне освоєння далекого космосу. І така можливість з’являється, коли телескопи знаходять в околицях Сатурна космічну «червоточину», що відкриває прохід до сусідньої Галактики. Зонди виявляють в межах технічної досяжності кілька планет, теоретично здатних підтримувати життя, і туди прямують експедиції для більш докладного вивчення нових світів…

Фільм «Інтерстеллар» (2014) буде цікаво дивитись наживо українською усім шанувальникам наукової фантастики.
</string>
    <string name="secondmovie">Опис \nМонстри на канікулах 3
Третя частина дотепної пародії про пригоди Дракули, його рідних та друзів під час океанського круїзу.

За сюжетом, дочка Дракули організовує літні канікули для родини та близьких друзів. Мевіс замовляє океанський круїз на розкішному лайнері, спеціально обладнаному для потреб відпочинку монстрів. Мевіс не знає, що круїз - це пастка для Дракули, яку придумала Еріка ван Гельсинг, правнучка знаменитого мисливця на вампірів Авраама ван Гельсинга. Щоб втертися в довіру до монстрів, Еріка представляється капітаном корабля і всіляко догоджає пасажирам. Дракулу ж настільки вражає нова знайома, що він закохується в неї з першого погляду…

Мультфільм «Монстри на канікулах 3» (2018) буде цікаво дивитись наживо українською мовою як дітям, так і дорослим.</string>

</resources>